好明顯啲社工入去除左勸自首之外

就係睇下入面情況點
chok 下啲學生入面有無陷阱再攻入去

絕對係，入去揾路線

推